### Данное задание не обязательно для выполнения

## Теоретический вопрос

1. Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?  
Чтобы понять рекурсию, надо понять рекурсию.  
Рекурсия это когда функция вызывает сама себя, или же что-то что происходит внутри самого себя(отражение зеркала в зеркале)  
Рекурсия в программировании (на практике) используется в том случае когда есть необходимость решить такую задачу, в которой решение её одного шага(цикла, оборота, итерации?) является упрощенной частью всей задачи, при выполнении которой определенное количество повторений решится вся задача.  

## Задание

Реализовать функцию подсчета факториала числа. Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

#### Технические требования:
- Считать с помощью модального окна браузера число, которое введет пользователь.
- С помощью функции посчитать факториал числа, которое ввел пользователь, и вывести его на экран.
- Использовать синтаксис ES6 для работы с перемеными и функциями.

#### Необязательное задание продвинутой сложности:
- После ввода данных добавить проверку их корректности. Если пользователь не ввел число, либо при вводе указал не число, - спросить число заново (при этом значением по умолчанию для него должна быть введенная ранее информация).

#### Литература:
- [Рекурсия, стек](https://learn.javascript.ru/recursion)
